如果見情況不妙，不要硬碰，走，或要求另開戰線

如果冇計既話，走，港島是作客，九龍才是主場

push

見1個block 1個